[ 葵涌邨召集 ] 10.17 邨內大遊行

我地需要你，一齊反對
房署既
不聞不問

要求房署出席居民會 交待十月一日事宜

就十月一日大量警員入邨以及進行濫捕，令居民人心惶惶，本處於10月3日晚召開緊急居民會，邀請房屋署、商場管理公司「嘉怡」及屋邨管理公司「九源」出席，房屋署拒絕出席。會議上，不少居民提出疑問，但「嘉怡」及「九源」表示需要再向房署查問才能回覆，房署的缺席，令許多問題不能即時作出澄清。

好多人分別去信要求房署出席第二次居民會，惟房署於居民會當日晚上才明確回覆未能出席。

因此，我地葵涌邨居民發起社區遊行行動向房署遞信，要求房署出席居民會。

行動詳情
日期：2019年10月17日（四）
時間：下午五時
遊行路線：本處集合-->綠葵樓房署-->葵涌商場-->夏葵樓房署

等我為大家回憶下決定1020去定唔去

自推

再推

推呀

推

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

係呀,我知我地講近廢話,但前線的確需要支援

FB: 國難五金, 香港自由之書

再推呀

推上比葵涌邨人知道

商場裏面非法集結真係好on9

【民陣九龍大遊行】
日期｜10 月 20 日（星期日）
時間｜1.30PM 集合
路線｜九龍尖沙咀梳士巴利花園 至 高鐵西九龍站

推 推 推
但公共屋村 可以唔比人入咩 純問

上次班狗入哂黎企左接近八個鐘
商場班保安冇做嘢
房署又唔正面回應
一定要遞信

“

全港第一個屋邨商場扯藍旗

呢個活動係樓主你自己發起？

no，轉載

轉載邊度？

某議員辦事處
以條文規定如果目的並非促使或阻礙任何候選人當選，咁就唔會冇問題

我剩係對呢個活動發表意見
對議員冇乜情報

房署放狗入黎一定要遊行遞信

邨民推

西村撚幫推

原來葵涌邨咁高質，仲以為係廢老聚居地

係邊個議員發起? 有無source?

利申: 街坊

我都係收到張圖咋

推，為葵涌街坊發聲

支持

好似係黃潤達幫手搞？

諗起上年有日黑雨佢仲落去清坑渠
議員黎講真係

Push

街坊到時見

雖然未放工返到，必定支持